有冇人每次發完老細脾氣都好內疚

點補償返佢呢

咩事發佢脾氣 咁大膽

入佢間房幫佢含返

佢好煩
我都驚比佢炒